各位手足毋忘朱經緯

差佢一個就可以係入邊開返兩枱麻雀

Lm

推爆佢

希望黑警入到監日日俾人打

手臂延伸

推

每次同藍絲嗌交都有佢做例子

.

唔知佢依家有冇瀨屎呢
買定成人尿片入冊著啦柒頭

佢已經退左休, 唔好搞人啦

推到佢仆街

咁搞鳩你好唔好？

唔洗坐監 唔洗賠錢 唔洗道歉 比個受害者用手擘延伸毆返一下就放過佢